[甜故]朋友女朋友係我炮友

小弟屎忽痕於是寫左個有關分手後嘅故，都係第1次打，希望各位巴打唔好見怪
請注意:
1.本故事含有大量成人情節，未滿十八歲者，請按上一頁
2.在任何情況下都無法接受亂倫關係的讀者，請按上一頁
3.無法接受男性同時對多位女性產生感情者，請按上一頁
4..故事純屬虛構，如有雷同，實屬不幸
提示:由於可能受特如其來的事影響，會存有流動的上載時間，敬請留意

第一章:失戀日
阿思:係喎，今天我地拍拖半年喎
我:係呀!我搞定哂架喇~
阿思:咩，搞定咩?
我:行街睇戲食飯準備好哂架喇~
阿思:其實......你唔洗再對我咁好架喇~
我唔係好明佢講咩，因為佢好少忽然間咁樣講野
我:其實你想講咩?~
阿思:我覺得我地再落去......其實都唔係幾好......
我知道佢想講咩，幾聰明喎，我準備哂啲野去慶祝我地分手
從果日開始，我地就冇講過野，果日嘅一日之後我就見到佢個ex手拖手行街添
我有諗過割手甚至係跳樓去解脫痛苦，但係都唔敢做......我已經冇哂人生興趣，作為當年嘅DSE考生唔好話讀書連打機都冇興趣
於是有一日我去左去柏佳買左樽滴露番去自殺，正準備俾錢嘅時候......
你有一個新訊息
「阿賢你冇事呀嘛，見你依排咁頹，唔好咁啦我都唔開心喇，有咩事就搵我啦」，同我十年都同一班嘅女性朋友阿佩snapchat我。係喎，唔記得左阿佩依半個阿妹添!
「冇乜野嘅，分手係要啲時間好番架喇......」
「見你日日咁頹法我擔心你有事呀，又要溫書又盛......不如今晚出黎，我陪你傾吓計啦」
「你唔使陪你條仔咩?陪我咁好?」
「唉佢今日淨係掛住打OverWatch，都應該唔理我住架喇...」
於是我地約左係尖東海邊傾計，佢今日著白色短tee，感覺好pure，加理條牛仔短褲，簡直仲正過阿思，雖然個胸冇阿思咁大，但係我一啲都唔覺得胸大與小好重要。我一路都望住佢心口直到佢行到埋我前面輕輕打左我個頭一下。
「做咩係咁望住我個心口姐，我又唔係大」佢嘟起左個咀
「我都未過你咁著，次次見你都係著校服.......」我而家先回個神來
之後我地行左去星光大道中間間bar度飲野，我一路講番我同阿思啲舊事就一路喊，因為我之前同阿思做過愛，所以當我一講之下佢又好有興趣聽，於是我由第一次做開始講起。我鐘意阿佩依個傻妹，點解?就係因為佢夠天真!就好似有一次我夾左塊薑俾佢同佢講係腐皮佢又真係食
講到做愛嘅時候阿佩特別留心，我仲要望住佢講，搞到我陰莖都濕濕地扯到行哂，佢仲要鐘個頭埋黎聽令到我睇到佢今日個淺藍色嘅bra，原來阿佩個傻女個胸都唔錯架喎，好想摸吓佢有冇阿思個對咁正.......我就黎頂唔住了!於是我一野飲哂成杯野希望降降溫，阿佩見我咁開心又學我一野飲哂，個傻女原來都有啲酒量，真係估唔到.......
我見大家都醉醉地，於是我決定送佢番屋企先，費時佢有咩危險
「阿哥你唔好再傷心落去啦，阿思都當你係水泡啦你仲咁留戀做咩，今晚同你飲左成晚，聽朝訓醒就重新開始!」有依個傻女諗野咁簡單就好......
「你睇吓，我男朋友阿佳，真係完全冇理我囉!」佢俾佢個whatsapp我睇。仆街仔真係一句野都未講過，有冇搞錯，為左打機唔理自己條女!不過，理左又點呀，我理左最尾咪又係搞到咁......
同阿佩一齊行，真係有種男女朋友嘅感覺，仲要好多對情侶係度影相同談情，啱啱經過個一對仲要濕吻緊添......就算我頂得順我條野都頂唔順，自從望到阿佩個bra之前就扯到而家，於是我問阿佩
「阿佩，可唔可以俾我拖你，十指緊扣果隻?」
「你咪拖囉阿哥~」係咪因為佢醉醉地，佢把聲變到好嗲，真係好似妹妹仔咁，我feel到我條野已經出左好多水，再咁落去可能要即場脫褲打飛機先解決到，所以......
「佩，哥帶你去一個地方」，個傻女仲係微笑住咁望住我，然後點左一下頭.......

第二章:初嘗禁果
我地半醒半醉咁行左去，當然我比阿佩更加清醒，因為我知我要帶佢去邊
「多一秒留戀~差一秒歷史改寫意義~」個傻妹睇黎都好醉吓仲開始唱歌添，我最醉果次都係不停同阿思講「我愛你」，講左幾百次之後我就開始脫哂佢啲衫想同佢做，可能佢都好想，我記得我脫佢條底褲嘅時候佢下面已經濕到滴水，原來佢仲心急過我，於是我地就合體左，而家諗番佢啲呻吟聲好似仲係我耳邊......
「去邊架豬豬~咁耐都未到嘅」阿佩都開始語無論次
「就到架喇豬豬，等等~」唔知點解我又好享受
我扶到佢行左去帝苑酒店，因為我唔夠錢所以冇得就腳去洲際
「先生，有咩可以幫到你?」接待個女仔問我
「我想要間雙人房。」
「好呀先生，麻煩你等等」
搞左成個字終於搞定，上左房，阿妹都仲係唱緊歌，但係已經「我要將你拯救~.......」
「你而家就要拯救我喇，阿佩」我答左佢句歌詞
「你想我點拯救你呀，我嘅好哥哥?嘻嘻」佢仲係醉醉地但係佢笑得好甜，我條野都已經扯到行，望住佢我更加滴哂水，褲都濕左，好彩佢冇望住我下面......
點知佢一野訓左落黎我大脾度令我不自覺撥左一野我條野
「喂，豬豬你中間有野頂到我」佢諗都冇諗就將我條褲鏈除左然後望到我條底褲濕左一撻，轉個頭上黎笑住望一望我話，「乜你準備好喇?」，我好爽快咁點左吓頭
於是我除左褲同底褲，祼下身咁樣訓左係張床度
我望住佢，佢除緊個bra，露左佢對細細地嘅乳房，而且仲要係粉紅色嘅乳頭!阿佳依個仆街仔有條同正嘅女都唔識珍惜
「啜......」好響嘅一聲，雖然係一下，但係我已經爽到叫左出黎，好耐都未試過咁爽，阿思嫌擺落口太骯髒，所以次次都係插佢，但係今次.......
原來含都可以咁爽......
佢個口好暖，好舒服，條脷仲要係我個龜頭度打圈，再加上佢上下咁chok，唔使三分鐘，我已經有射嘅感覺
阿佩好似見到我差唔多想出，於是係佢個口攞番條野出黎，改為用手慢慢chok，佢大力左少少揸實我條野，搞到我冇左射個感覺，然後佢轉左佢個陰部去我塊臉度，我都等唔切一野啜番佢啲水，好耐好耐都未試69式......
「唔......呀......呀呀，慢慢呀慢慢呀唔」佢已經不停咁呻吟同叫，依把聲加上聲調，我又想射，但係我冇講，因為我都好想試吓口爆嘅感覺，你知啦，之前要乾淨......唉
「呀........!」我啲精直接沖擊佢個喉嚨，好爽呀口爆原來，即刻有種升仙嘅感覺，但係我個任務未完成，阿妹未夠，於是佢坐直左，成個陰部俾我不停奶同飲佢啲水，亦都俾時間我條野重生
「嗯嗯.......我唔得呀，黎喇黎喇，呀呀呀.......!」佢睇黎已經差唔多高潮，我再奶多左幾秒，我感覺到佢係咁抽搐同用力左夾住我個頭......我都係第一次可以用口令到對手高潮，依一刻，好有成功感
「豬.......好犀利......好長......好多.....呀」，我冇理到佢講咩，我一野含住佢個乳頭再用脷打圈，佢用力抓實我膊頭，我都冇理佢，佢喊緊期間我用手係下面擺好位，準備入個傻女嘅山洞
「你.....」
「唔好問，入啦，我同阿佳唔做就係因為要留俾你，陣間射哂係入面啦~」佢好似仲心急過我，唔知佢醉完未，講左啲咁嘅野
我慢慢將條野插入去，入左龜頭咁多佢就已經話好痛
「痛呀豬豬，慢啲啦」，果然仲醉緊，所以就慢慢入
每入多少少，阿佩就喊得大聲多少少
好緊，仲緊過阿思
「我忍到架，黎啦豬」佢瞇起左對眼然後開始同我濕吻，與此同時，我亦都chok我條巨屌
「嗯嗯嗯......呀呀」我要因應阿佩嘅呻吟聲黎控制我嘅速度同力度，等到我感覺到佢冇咁用力抓我嘅時間我就知道，係我表演嘅時候!
我慢慢咁加速，佩都愈喊愈大聲，啪啪聲亦都愈黎愈響
「好舒服嗯...嗯嗯呀......快啲呀....呀呀呀」我放低佢係床度，然後用傳教士式作最後嘅衝刺
「我就到喇嗯，就呀，就嗯.....一齊黎啦豬......安全射.....入面，我......黎喇」
「呀!!!!!!!」
阿佩俾我插到高潮，佢都搞到我再射左好多.....

留名

做乜野 要抄我開頭

對唔住，因為我第一次post，又唔知點打指引，所以抄左你果個

但你又唔係關亂倫事 睇你標題你應該要提醒 寝取り

如果有冒犯嘅，我係依度向巴打你鄭重道歉

我有架之後，所以打左先

小弟第一次所以唔識，對唔住

我覺得 最緊要你對應到內容就得

同埋另一個甜故post比人屌得好甘 你自己小心

對我黎講冇乜野 但你下次咁做果陣記得問左作者先

知道架喇，多謝巴打大量

第三章 觸景傷情
我同佢一齊沖完涼，抹乾左冇著衫就咁攬住訓番落床度，我睇一睇個鐘，嘩，原來差唔多四點!做左成個半鐘頭.....
「哥....好勁....好舒服....早抖~」阿佩都講唔清句野就訓左，我將佢攬住再蓋被，費時個傻女冷親，好快我都訓著埋
.......
.......
.......
「阿賢，阿賢」我俾人打左塊面一下，但係好輕力，好溫柔
我打開眼，係阿思，佢訓左係我大脾
「做咩叫極都唔應?」
「冇，我諗緊野姐」
「你個鹹濕仔肯定係諗女仔啦」
「係呀，諗你呀嘛，身材又好人又靚」我一路伸手去摸佢個胸，由側邊，到乳房再到乳頭
「嗯......你真係....嗯」佢已經開始享受緊
「我咩呀?」我將一隻手指擺俾佢咀唇度，佢直接將我隻手指擺入口度啜
過左一陣，我已經扯左，阿思感覺我到，就開始面紅，然後瞇起雙眼
佢跪番係地下，然後解左我條褲鏈，撥開底褲攞左我條扯到行仲出緊水嘅巨龍出黎
「我黎緊M呀，唔做喇，不過幫你含啦見你咁辛苦」然後就含落去
嘩，阿思主動幫我含都係第一次
「咕咕......嗯.....咕」佢唔係果啲可以「啜.......」嘅女仔黎，但係技術都有番咁上下
「唔!」佢攞番我條野出黎「嘩，好多水呀，警告你呀，唔好口爆我呀!」佢好嚴肅咁樣野講
然後佢又擺番入口繼續......
我合埋左眼享受......好爽，好舒服，我愛你呀思......
「嗶嗶嗶嗶......」屌個死鬧鐘，人好得意，向向因為各種原因而搞到自己係個夢嘅高潮位就醒左
我坐緊起身.......「啜.....」依一下聲加上果種感覺，令我成個人軟左又撻番落床，原來係阿佩，咁早又幫我含?
「做咩咁早起身嘅?仲要幫我含添，唔怕我未柯咩架?」
「啜....呀!早晨呀賢哥!冇呀，我慣左早起身，一醒見到你硬到咁以為你又想黎呀嘛，但係我陰部好啲痛，所以咪淨係幫你含囉!，你訓低先啦，我要幫你解決左先!」佢禁低左我，等我可以再次享受尋晚升仙嘅感覺
「咕啜......嗯.....咕」好爽，好似我睇過一套朝早做愛嘅AV
佢用手指係我乳頭打圈，我爽到反白眼，唔得喇，今朝含仲爽過尋晚.....
「吓吓......呀!.......」我係阿佩係口入面射左，好暖......
佢奶乾淨之後吞哂我啲精
「喂傻女你唔怕污租咩?」
「怕咩姐，都咁熟啦阿哥，我仲想飲多啲添」
「吓?!」
「係呀，啲人話飲精可以皮膚靚啲嘛，哥你幾時再俾我呀?」佢笑笑口咁問我
聽到我有啲尷尬，亦都有啲慚愧......我對你唔住呀阿佳.......唔係喎
條仆街仔咁樣對我個妹，我都係以牙還牙姐
「阿哥咁錫你，你幾時要我咪幾時俾囉」
「嘻嘻......哥我走先喇，陣間仲要番7仔」
佢錫左我一啖就去左著衫
「HA~HA」係我個通知鈴聲
你有一個新訊息
家姐:去左同學度咩你，唔係做咩唔番黎訓?
我:係呀，去左阿俊屋企溫通宵
家姐:原來係咁，咁快啲番黎啦，我煮定早餐俾你~
我:唔該我最愛最靚嘅家姐
家姐:得喇，刷鞋細佬~
我屋企經常都係得我同家姐，阿爸係大陸陪佢二奶，阿媽就離開左搵第二個，雖然我地四個有時會食吓飯，但係佢地都係冇乜野講......
我送左阿佩搭車之後，就慢慢行番去海韻軒
經過間7仔果陣無聊睇入去，竟然見到阿思，原本都唔諗住SAY HI，點知佢俾個男人係後面攬住，一望原來係佢條仔阿融，我再睇多陣，佢地係收銀下面攞左盒0.02嘅去俾錢，阿思一路俾錢，一路同阿融濕吻，睇到個收銀都呆左，阿融仲伸手去揸阿思對C cup胸......
搞到我諗起尋晚個夢......
想當年，我地第一次去買套，我地行過藥房見到平先買，之後仲上左我度即刻用番個.....
.......
.......
「快啲呀嗯....好舒服...嗯好粗.....」我地用狗仔多，方便我用力
「嗯....一齊黎啦，呀呀呀呀!!!!」佢抽搐
「呀!!!!!!」我第一次做愛射精
「好犀利.....我.....想再要....我愛你.....」
.......
.......
「賢?賢!」有人大喊我個名
原來係阿思出左黎
我轉過頭，望到佢地拖住手
望一望阿融，佢攞住盒0.02係我面前揚吓揚吓，仲要露出「你地去扑野喇」嘅恥笑笑容
我忍唔到，因為我一見到阿思就諗起我地拍拖啲野，好辛苦，好辛苦，好辛苦!
「呀!!!」我撞開左佢地拖緊嘅手，一野跑番屋企，我仲未接受到我地分左手嘅事實......

此為自動回覆 本人不付上任何責任

寫故人潛左水

打緊喇，今晚應該出到

第四章 我有一個好家姐
「叮噹!」我終於番到屋企，做完愛，又見到阿思，咁刺激，真係好攰
「仆街細佬番黎喇~」未開門都聽到家姐把聲
「係呀濕鳩家姐~」
一開門
「你冇見到又點知我鳩濕?」
「你冇見到又點知我仆街?」
「嘻嘻，入黎啦煮左麵俾你喇」
我地嘅溝通好有得意呢，因為家姐由細已經睇到我大，我地關係應該都係比一般姐弟好
「啜......唔，你啲水準keep到喎」佢應該知我串緊佢
「多謝喎，煮多幾次俾你食啦咁~」
我冇理佢，因為我真係好肚餓
食完碗麵洗完碗，我就番左房休息，打吓OW輕鬆吓
「喂屌你個死神雷到，死九次?」
「屌你對面勁咋」
又輸.......屌場場都係輸隊友
「嗯......嗯」忽然傳左一啲叫聲過黎
我貼住近家姐房幅牆聽
「嗯......嗯」好似愈黎愈大聲
於是我走去家姐門口，鎖左
「嗯......呀呀」睇黎家姐係自慰緊
其實啲聲之前都有出現過，不過細個唔知咩事所以冇理到，直至同阿思一齊我先知道係咩事
但係今次，我好想入去睇，但係.....「碰!」
我唔小心踢到房門，千祈唔好發現.....
「細佬入黎呀!」我想走果陣佢叫番我入去
我仲爭札緊應唔應該入去......
「叫你入黎你做咩唔聽家姐講野?」
我望一望佢，佢冇著到衫，露左對非常堅挺嘅D Cup警鐘胸，乳頭好硬，好大，好似仲大過阿思
下面唔使講，乜都無，陰部去到大脾都濕哂，仲有少少白白地嘅水吊住左係陰唇
仲揸住支假鳩，濕到滴緊應該係佢自己啲水
「你......」
「唔好問，你番房先，我陣間同你講」都也是你，真了不起，親愛的你
我好聽話咁番入房
原來......原來家姐咁正!
雖然佢係我家姐，但係平時都唔覺，依家見到都已經扯到行哂，陣間入黎咪.....
話口未完，佢就入左黎，仲要冇著番衫，只係抹乾淨左下面
「細佬，你......頭先見到啲咩?」
「你......自慰緊」
「咁你有冇自慰過?」
「都有嘅......仲」
「仲?」
「仲扑過野添......」
家姐聽到之後眼都突埋，可能接受唔到我細過佢但係我快過佢扑野
「咁......」
「咩?」
「可唔可以俾家姐試吓?」佢面紅左啲諗都冇諗就打開對腿，用手打撐開佢塊陰唇，清楚見到哂佢入面仲流緊啲水出黎
「但係你係我家姐喎......」
「我地唔講，邊個知姐?仲有我地阿爸阿媽而家都係可能係出面同第二個人扑緊野咋~」
「但係......」依個時候佢伸左個頭過黎我耳仔邊
「濕鳩想要喔~嗯~」
屌!我頂唔住喇!!!!!!
我一下推倒佢，一邊同佢濕吻，一邊攞住巨龍對啱位
家姐好似未拍過拖，唔怪之得條脷唔識郁要等我郁
「唔!!!!!!!!!!!!!」
冇錯，我入左家姐，既然大家都濕哂又使乜做前戲整濕啲(雖然我都鐘意奶人)
「嗯，好粗，好硬嗯~」家姐揸實左個枕頭，一路比阿佩阿思好聽嘅呻吟，連我都喊埋一份我地呻吟嘅聲都配合，卡啦卡啦咁樣
「好.....舒服......快嗯啲」家姐爽到反白眼，仲有啲口水流緊
我乘勝追擊，一口含住佢左邊乳頭，另一邊搓佢右邊胸
「阿，唔......去...噴.....呀!」我應該知佢講咩，於是我攞番巨龍，家姐啲水順勢噴左條水柱出黎，射到張床濕哂
家姐不斷抽搐，抽一次就噴多少少，終於噴多左四五次，連我塊面都有少少
我試左一啖啲水，有啲腥同鹹，但是我接受到，因為我覺得做愛就係咁樣，同埋我都係第一次見女人潮吹，仲要係出自自己手，好......好有成功感
「好勁......攰喇.....好舒...舒服~」家姐似乎好受落，睇黎假鳩做唔到依個效果
我抱起家姐諗住換個新招式，佢不斷擰頭
「攰......唔好住.....太...太爽.....第一次.....勁....」睇黎佢陰部要休息吓，所以為左keep住感覺，佢幫我chok住先
chok左一陣，我心血來潮
「不如我地試第二啲野囉......」

試咩

請待下回分解

天璣鑑朱長勝 名已留

快啲啦

加速喇

第五章 我的第一次
「傻仔你想試啲咩?」
我冇應家姐，起身去左佢間房度攞番佢用過果支假鳩番房
家姐見到我攞佢支野好奇怪
「你攞住佢做咩呀?我食你果條咪得囉使乜仲要用假野?」
「支野唔係俾你用，係俾我用......」我塊面仲紅過燒左嘅鐵咁
「吓?」家姐唔係好明我想做咩
「我......想試吓俾人插......」
「你傻左呀?有我唔插要插自己果屎忽?」
「我梗係會插番你，但係我都想試吓果種感覺.....」我開始feel到自己冇理據企硬
「傻西，你又冇西，有嘅插你你都話爽呀，菊花......唔係咁易入嘅」
「咁.......」
「你想點?」
「我想插你果個......」
家姐冇講野，佢好似好認真咁諗緊
但係佢都不忘幫我chok巨龍keep住感覺
過左一陣，佢終於開口
「都......得嘅......」
我二話不說，提起佢個屎忽做狗仔式
家姐乾哂.....
「啜......」
「嗯唔嗯.....又話上邊嘅....」我冇理繼續奶陰部
「嗯嗯....呀.....手....巨龍」睇黎好快家姐都好快番去狀態
「我黎架喇喎!」我已經攞住巨龍，係佢菊花度摩擦緊，睇黎係比較敏感啲，每次經過一下，佢都震一下，仲會細細聲咁呻吟
我用陰部嘅水塗係菊花做潤滑
「快啲入啦~家姐......家姐都好想試吓.....」
「唔......」我慢慢插入去
「繼續嗯~」家姐似乎唔係太痛
「呀!」
「呀!」
「點呀好痛呀?」
「唔係呀~你繼續啦，感覺好奇怪不過我又...呀!」
我冇理佢開始不斷進出，其實感覺冇乜特別，只係一個比陰部啲同細啲洞
「好舒服呀.......嗯呀呀.....」家姐又開始好聽嘅呻吟聲令我更加投入
HAHA~
有人搵我?
邊個阻住我扑野呀!
屌唔理喇，估唔到插菊花都幾爽......
「仲爽....下面.....射入...黎嗯.......」
我開始加快速度
「快啲嗯......」
「呀呀呀呀」
「嗯嗯嗯嗯」
「呀!!!!!」
「嗯!!!!!」
啲精應聲射出，沖向直腸
好暖.....
第一次插菊花......第一次係菊花度射，感覺雖然冇係下面果個射咁爽，但係可以內射嘅，我依個普通男人都非常滿足~
家姐隨我射，亦都潮吹埋，噴哂落我大脾到，不過我鐘意.....
「好粗.....好爽....勁」家姐對住我笑
我微笑置之，然後用紙巾幫佢抹乾淨個籮，俾我搞到成個籮濕哂，口水，家姐啲水，我啲精.....
家姐攰到狗仔式咁訓著左
我都冇佢符，於是抱左佢去浴缸度開水幫佢沖涼
對佢就好似對阿思咁樣:次次搞完我就好似湊我個女咁，照顧哂佢啲野
「浸住係暖水度先，細佬陣間幫仔你洗白白~」我對住家姐講
佢冇理，淨係掛住微笑係面度訓覺
其實家姐都好靚，如果佢唔係我家姐嘅，做佢隻兵都唔錯啦
唔知點解，佢係我家姐，但係我扑完野一啲嘅特別感覺都無?
會唔會係.....我已經唔介意依啲野，變成一個.....
為左扑野就咩都得嘅男人?
我一路幫家姐摔身，一路諗緊
可能唔覺意大力左，整醒左家姐
「嗯?細佬對家姐咁好嘅~抵家姐」佢錫左我一啖
「嘻嘻，家姐黎架嘛~啱啱.....我得唔得呀?」攞番張成績表先
「好勁喎衰仔原來，粗長又舒服，技術又唔差~」
「仲有原來菊花都咁舒服.....可能仲爽過下面個洞......」佢開始面紅
「好啦好啦，仲有下次嘅同你試啲新招式啦好冇」我幫佢抹胸部，特登吓佢粒乳頭
「嗯...嗯，哎呀，我最愛嘅細佬，你想要家姐幾時都俾你~」
我點點頭，然後走出浴室等佢自己著衫
竟然
我一啲亂左倫嘅感覺都冇......點解.......
但係...家姐.....家姐真係好正......
唉屌算啦，唔做都做左，仲諗咁多做咩
「細佬~」家姐嬌喘咁叫我
「做咩呀~」我扮佢把聲
「聽朝你番學，使唔使煮早餐俾你呀~」
「最好啦，你陪埋我食得唔得呀?」
「得喇~」
我番左房執番乾淨張床就訓了，聽朝仲有番早.....
「乎.....」
.......
.......
.......

一開就有文睇

多謝支持

(因為聽日有野做所以打多一章)
第六章 高中生的日常
......
......
......
「喂!細佬起身喇，早餐都煮好喇!」家姐入黎叫醒我仲錫左我一下
好甜......係我理想嘅婚姻生活......
我刷牙果陣，家姐一路攬住我
「點呀，尋晚訓得好唔好呀~」
「幾好啦，不如你晚晚都陪我訓呀，橫掂都冇人喇屋企......」
「好呀，我都想晚晚食你~」
「嘩，跩跩豬喇家姐」
「嘻嘻~」
錫左我一啖就出番去
好開心，好似夢想成真咁......
早餐係腸仔煎蛋加沙津，仲有杯橙汁添
「呀.....」家姐拮起左條腸，攞過黎示意我打開口
「唔.....條腸好好食」我俾個like佢
「你果條......仲好食」
「知喇，今晚啦~」
「好呀好呀~」佢開心到拍埋手掌
「好喇快啲喇遲到喇，加油喔~」佢好似我工人咁送我出門口
真係冇野好講，太幸福.....
開番部電話，係喎，尋晚有個訊息我冇睇到......
你有一個新訊息
阿思:阿賢，我知你今朝見到我地係7仔做嘅事，雖然我都知冇用，但係真係對唔住，但係我都估唔到我同阿融咁快又去番個一步，我都知我唔啱，但係我都控制唔到......我冇咩好講，但係真係對唔住，希望我地仲係朋友smiley
我都費時理佢，我仲未忘記到佢，與其話未忘記，不如話嬲佢......
反正陣間都見到佢(佢同我同一班)
我番到課室，得幾個人番左
我準備陣間上堂啲野果陣，阿思番左黎，我地對望，但係好快佢就迴避我嘅眼神，我都冇理佢，我就即管睇吓佢幾時過黎親口道歉
「喂，陣間上數學堂打機喇不如~」係阿恆番左黎
「好......」
「做咩呀我親愛嘅小賢子~」佢搭住我膊頭
「冇，俾人激親姐，好小事姐!」我特登講大聲啲，等阿思都聽到
「唔好嬲啦傻西~」佢摸一摸我個頭就番位坐
我望一望阿思，佢呆左，唔知佢係咪諗緊我講嘅野，希望佢係.....
......
「Ok class,let`s do exercise 2b question1-9」我地學校其中一個最靚嘅miss，miss Ng教我地數學
「你地準備好未?」阿恆問我地幾個男仔
我地一齊點頭
「3...2...1...開始!」
如果你有睇那些年，你就知我地做緊咩
冇錯，我地一齊打飛機!
每有數學堂我地都會來一發
「呀!!!」當大家都望住miss Ng 黎打嘅時候，我就合埋對眼，諗番同家姐扑野嘅時候
......
「啜......」
「嗯唔嗯.....又話上邊嘅....」我冇理繼續奶陰部
「嗯嗯....呀.....手....巨龍」睇黎好快家姐都好快番去狀態
「我黎架喇喎!」我已經攞住巨龍，係佢菊花度摩擦緊，睇黎係比較敏感啲，每次經過一下，佢都震一下，仲會細細聲咁呻吟
我用陰部嘅水塗係菊花做潤滑
「快啲入啦~家姐......家姐都好想試吓.....」
「唔......」我慢慢插入去
「繼續嗯~」家姐似乎唔係太痛
我已經完全投入番果日嘅過程，而且...仲好似差唔多射添
「呀!」
「呀!」
「點呀好痛呀?」
「唔係呀~你繼續啦，感覺好奇怪不過我又...呀!」
我冇理佢開始不斷進出
「好舒服呀.......嗯呀呀.....」家姐又開始好聽嘅呻吟聲令我更加投入
「仲爽....下面.....射入...黎嗯.......」
我開始加快速度
「快啲嗯......」
「呀呀呀呀」
「嗯嗯嗯嗯」
「呀!!!!!」
「嗯!!!!!」
......
「呀!!!」我不小心大叫左出聲，全班都轉過黎望住我，阿恆同佢地就係度笑到拍哂枱
「Hey Kenneth(我英文名)What wrong with you?」
「Uh.....nothing ar」
「Ok then you come out and solve this equation」
「吓.....」
「吓咩呀出黎啦!」
「唔方便喎」
「咩唔方便呀，即刻企起身」
我冇得揀，唯有就咁企起身.....
張枱啱啱到巨龍，但係遮唔哂我除左褲嘅位.......
「嘩.....」成班一齊喊
「蘇致賢同學你跟我出黎!」

冇？

寫甜故寫到負皮真係少有

其實好易

甜故都興炒埋一碟 大亂交

唔再出？

花生友留名

快出！

尾已爛

屌有文未呀

高手

三日都無新文點搞啊

第7章 春風化雨
我著番條褲，係受到唔同同學嘅恥笑同鄙視嘅眼光走出課室
「傻仔呀，哈哈」阿恆係度不斷笑鳩我
我都心諗大獲喇，之前咁多次都冇事，點解今次會咁大意.....
我地行左去教員室
「Do you know....呀唔係，你知唔知你啱啱做緊咩野?」睇黎Miss Ng就黎講粗口
「知，我打飛機囉」
「乜你唔知係邊啲時候做咩野架咩?」
「知呀，我有需要嘛所以我咪打囉」我由中一到中六都唔係一個好學生，係課室打波，挽電話，打架樣樣都有我份，但係唔知點解，我一個缺點都冇，擺明就迫我犯校規姐
「你......唉你企係度反省吓先啦，都唔知你諗咩架」佢俾我吹到啤一聲
我就咁企係教員室門口
一個鐘到，係小息嘅時候，阿恆都好好，買左啲野俾我食吓，雖然佢一路仲笑緊我......
「ON9仔冇啦啦做咩喊咁大聲」
「爽阿嘛果下.....」
「依家就唔方唔爽喇，陣間lunch食咩呀你個傻仔」
「有得揀咩，食龍記囉有其他咩?」
「牛腩，冬菇，芝士腸吓話」
「嗯」
「ok，咁你繼續啦，哈哈」
「仆街啦你」
上堂鐘又響，即係又要一個人企到食飯.....
「你失去耐性失落~飲飽吃醉是容易極的快樂~」
依個時候，就聽到謝安琪嘅歌，一聽就知係我地學校嘅謝安琪Miss Choi
Miss Choi，身邊雖然冇kay咁勁，但係都有b cup，個樣就簡直係同一個餅印，把聲又係差唔多一撚樣，好似eason同mr.果條友咁
年年sing con，佢都係表演嘉賓，年年都係「你們的幸福」或者「山林道」
月月番學，都聽到有啲中六同佢表白，但係都係收左皮
日日上堂，只要佢行過都有佢嘅歌聲解吓悶
「同學你做咩企係度嘅?」佢問我
「冇上堂做左啲違規野，所以咪企」
「咩違規野，係咪又挽電話呀?」
「唔係，我上堂打飛機」
「吓，同學你好需要咩?」
「幾架，你有冇興趣幫吓我解決下咁呢，miss choi?」我諗住講吓笑打發佢快啲走
點知佢呆左，向左右望吓有冇人，然後伸個頭埋我耳仔邊
「好呀，我都好需要~陣間lunch你係天台等我」講完佢就番左入教員室
心諗唔撚係掛，咁都有得屌，講吓架咋喎
Miss Choi低左啲野然後行番出黎
「同學，你試吓唔去，一個大過走唔甩架，你都唔想最後一年先有大過架?」
有冇搞錯呀，咁樣拋我咁撚狗，睇黎佢仲心急過我
「miss，你話點咪點囉，你都講到咁啦......」
「咁就乖仔喇~」
佢微笑咁摸摸我個頭就行開左，心諗依鋪大撚獲......
唉
點解個天係依啲方面又對我咁好，又唔見你俾啲智慧我考吓第一......
「叮..........!」食飯，人地去搵食物，我就去做食物
我一個走上去天台，咁大個仔都係第一次上黎，原來都幾舒服~
雖然四邊都係圍欄但係好空曠，啲風吹埋黎好舒服......
「咁耐先上到黎?」Miss choi已經坐左係樓梯側邊張長椅度
「行都要時間架」
「好，訓上張長椅度~」
我冇得唔聽佢話，個大過對我好緊要，我由今年開學開始努力溫書，都係為左考個學位，我唔想因為依個大過......
佢好飢渴，一黎就脫左我條皮帶同褲，不停咁索我巨龍果個位
「唔.....最鐘意依種男人味......」佢開始奶我條底褲
「你奶左我點樣著番?」
「係咪唔想畢業?」佢一句咁樣拋埋黎我冇得唔就範
「繼續囉.....」我講完佢就繼續奶
當佢奶到我龜頭果陣，我都忍唔到呻吟，有啲舒服.....
唉，既然唔做就死......
點解唔享受吓.......扑Miss都係初體驗.......
於是我開始做主動，我自己脫埋條底褲，禁miss choi個頭去含我巨龍
「唔!!!!啜.....嗯啜......」miss choi都好有經驗，同阿佩有得揮
到佢唔抗拒，我開始放手等佢自己黎，佢又繼續享受我條巨龍
「唔....好粗好長......」佢攞番出黎，開始奶我巨龍
「嗯...呀!」佢忽然開始奶我個袋不止，仲向下繼續奶埋我菊花.....
好爽.....好舒服....唔得喇就黎
「就....就黎...」
「咁快?啜........」佢聽到我話就射即刻擺番入口
「你做咩....呀!!!!」我就咁係入邊射左
今次唔係爽，係痛....好痛
「好仲有一次，我地繼續~」睇黎Miss Choi都真係好大食……
「我好耐冇上過黎喇，透吓氣先」忽然間我聽到有人樓梯行緊上黎，於是我捂住miss choi個口，然後走左去樓梯後面，費時俾人發現
「唔?」
「噓….有人」
我地停止插入嘅動作，等佢地走左先繼續……
「依度咁大，搵個⻆落扑野都冇人知啦!」有個女仔講
我睇一睇，原來係我果班嘅阿儀同阿佩
「唔好講依啲野啦，我地又未試過…….」阿儀話
「咁你…..想唔想試吓?」阿佩問

約左fd食飯所以今日遲左好多

垃圾樓主咪撚出文啦

咁你咪撚睇咪得

樓主加速

好好好今晚出

第8章 午飯的煎熬

唔會下話，阿佩想係依度.....呀!
我感覺到我巨龍開始俾野磨擦，好熱.....好痛......
原來係miss choi再次抽動，佢仲掩住自己個口，唔想出聲但係又想繼續
但係我已經唔想繼續，好痛呀!!!!
於是我開始搵野睇下......可唔可以扑暈佢
「啪...啪...啪」
「阿佩你聽唔聽到呀?」
「咩呀?」
「有啲啪啪聲喎，唔係真係有人扑野下話?」
「唔會掛，有冇咁猖狂呀?」
「不如你去果邊睇吓......」
我不停拍miss choi 個背叫佢停但係佢仲繼續，真係好痛.....好似俾人切左咁樣，唔得喇我真係射唔出呀......
仆街
我聽到啲腳步聲過緊黎依邊
我唔想俾阿佩見到我咁樣.....
我再繼續睇但係側邊咩都冇......
唔得喇.....
求吓你唔好再迫我插啦.....
「阿哥?!」
「噓......」我做出安靜嘅手勢
「我都唔想架，我遲啲話你聽，你快啲走」我對佢做口型
佢點點頭，然後走番出去...呀!!!
miss choi繼續係度迫我插佢
miss choi對住我單眼，我已經不停擰頭唔想繼續......
我第一次咁唔想扑野......
我都想柯系尿俾佢算數但係我連血都柯唔出......
其實我都軟軟地，但係唔知點解佢仲咁開心
「我....黎喇....嗯...你嗯....」我真係黎唔到......
好辛苦....好痛
點解我咁軟佢都黎到......
「唔嗯呀.......」佢開始抽搐
我都感覺到佢陰部收縮緊
好暖.....但係好痛
「你.....係咪...射左.....」
「係，係呀梗係啦，好爽呀~」如果我唔咁講嘅，我可能要精盡人亡
佢想摸佢個陰部，睇黎係想奶番我啲精
「hey ，唔好唔好，污粗呀，我俾你」
我伸左三隻手指入佢陰部，摸哂佢啲水出黎，然後用佢陰唇同我扑野所產生嘅一啲白色黏液，
唔俾佢睇一野塞俾佢
「奶乾淨啲~」
miss choi 好享受啲唔係精嘅精，好野喎佢咁鐘意飲精又分唔到依啲唔係精.....
不過算啦總算過到骨.....
「叮..........」又夠鐘上堂
俾個上堂鐘救左我
肯定係我做得善事多個天都待我不薄.....
「今日算你啦，明明我都未夠飽，下次你唔會咁好彩.....」miss choi去著番啲衫
今次嘅經歷......令我唔敢打飛機.......
我去著番衫，依個時候阿佩上番黎
「阿哥!」
「阿佩!你上黎做咩呀?」
佢沖埋黎攬住我，開始有啲抽泣嘅聲音
「我.....你.....你係咪唔鐘意我喇?嗚...」
「傻女我點會呀」我摸摸佢個頭
同佢一路行番落去，一路講番點解我會同濕鳩蔡芷媚扑野
佢，簡直係黎吸陽氣一樣......
「吓原來係咁.....嗚，阿賢你嚇死我喇」
「嘻嘻......好啦唔好喊喇，調整番心情上堂喇~」我幫佢撥正啲頭髮
佢點點頭，然後扮冇野咁番課室
呀撕....!
忽然間我個胃好痛.....
梗係俾自己俾人食但係自己冇食野......
呀......
我扶住牆黎行，腳都開始冇乜力....
行到班房，我冇力到撞左落門度
「屌，咁撚耐架，碗野冇哂湯喇，食條撚咩!」唔知阿恆係想話我定係怪我
「我....食.....」當我想行多一步嘅時候
忽然間白哂畫面
咩事?
我好攰....好....好想合埋眼......
......
......
.....

爛尾不解釋

文呢屌你

第九章 懶洋洋的下午
......
......
......
「阿哥.....阿哥.....」
......
「阿賢.....賢....」
.....好似有人喊我....
好攰.....好痛.....
「阿賢....哥」
我開始少少醒.....
「呀~我.....係邊呀....」我仲係有啲暈暈地
「你係醫療室呀，啱啱你係課室暈低左，嚇死我地喇」阿思同我解釋番咩事
「嗚.....嗯....嗚...」我聽到有第二個人係度抽泣
係阿佩
「傻女....做咩喊呀你」
「嗚...嚇死我喇...嗚....我...我幾怕....幾怕你醒唔番...嗚」
「嘻嘻，好喇而家我冇事喇，收聲喇喊就唔靚架喇」
「嗚...嗯....嗚」
我等佢自己平復吓情緒，於是我一路摸佢個頭等佢冷靜
「唔該哂你」我同阿思講
「唔洗~我欠你咁多，依啲算係咩......」
「算啦，我知我地勉強都冇用，我明嘅」
「嗯......」
「祝你地兩個幸福.....」
「唔....多謝你」
「你番去先啦，有阿佩陪陪我得架喇，唔阻你上堂」
「好，你休息吓」
佢轉身就走
「喂，佩好喊完喇」
「呼.......」
咁都訓得著嘅....
依個睡寶寶真係....
我拓起佢然後將佢擺上床，幫佢蓋好被，然後我就坐係側邊張梳化度休息......
好肚餓......
於是我走落去小食部買少少野食
「HI Auntie，餐蛋治檸檬茶」
自從高中出去食飯次後都未食過小食部
原來當年啲野咁難食......
餐冇餐味，包又薄，係得塊雞蛋有味......
食完之後，就番去醫療室睇住阿妹
「呼.......」
阿佩真係幾可愛......
阿佳真係幸福，有個咁天真又可愛嘅女朋友
我都算幸福過......只不過係短暫姐......
不知不覺，我進入左沉思嘅狀態
......
點解?
點解阿思會走?
點解?我對佢唔夠好咩?
唔係架
佢想出街我同佢出
佢想做功課我幫佢做埋
佢想扑野我扑
佢想咩我都做
點解?
「我覺得我地行唔到落去喇....」
點解?
「你係咪當我水泡?」
「........冇錯，我只係用你黎冷靜番，整番清醒個人，再同阿融繼續」
阿思個樣係我面前，不斷扭曲，一路沖向我..
「你係水泡咋，傻仔!嘻嘻哈哈哈哈，呀哈哈哈哈......」
「呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」
......
「呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」我嚇到企左起身
「嗯?阿哥你冇野呀嘛?」阿佩半睡半醒咁問
「冇....冇事」
「叮.................」，原來咁快就放學.......
沉左成粒幾鐘.......
「呼.....，阿哥上去執書包喇~」咁快醒哂.......
「嗯...」我仲未回過神來
阿佩拖住我行番上課室
「阿賢你冇事嘛，嚇死我喇幾怕你拉左柴」阿恆問我
「我冇事，胃痛姐......」
「你走寶喇今日，今日謝安琪好似食左春藥咁......」
「係咩，可能我睇唔到都係好事....」
我番埋位執書包，唉今晚仲要溫物理.....
「喂阿賢」
我望一望，係阿臻
「幾時走得呀?」
係喎屌今日仲要練羽毛球.....
不過唔怕嘅，做運動我冇乜問題嘅....應該.....

live左
樓主繼續出文啦

第十章 另一個開始

每次打波，我都好享受，一我鐘意做運動，二就係可以睇吓女女
有一個唔錯，中四嘅叫曉怡，依個名，係我小學puppy love嘅女仔個名
加上依個個樣都唔錯，眼大大，咀又唔算好大，胸差唔多冇，不過我都鐘意
戴眼鏡都已經好靚，除左嘅話可能我已經射左
「點呀，你幾時同人講你冧人呀?」
「痴線，食檸檬咪柒到核爆!」
「屌係咁架啦，我食左成打先溝到阿琪咋」
「唉順其自然啦」
「HA~HA~」
你有一個新訊息
家姐:咁耐嘅今日?有野做?:p
我:係呀~今日要練波唔記得同你講T.T
家姐:\./
我:T.T對唔住呀，最多今晚煮飯俾你食.....
家姐:都好:p，咁我去揀材料先，早啲番黎呀~\./
我:知道^.^
死喇，仲話今晚溫書....
我地去左更衣室換衫
「唉屌，話你聽呀阿賢，今日得番100日就考DSE喇.....」
「唔好咁啦，一定有我墊你底」
「唉.....」
「喂唔好咁啦，講樣好笑野俾你聽吓」
「話說今日上chem堂，阿魯sir釣魚，我地都睇住佢釣，嘻嘻.....跟住....嘻嘻嘻....佢....佢差唔多撞落張枱度嘅時候響左鐘喎，佢嚇到彈撚左起身，反而撞左上個光管度呀哈哈哈哈......屌你老母佢個頭紅撚左成日」
「嘩哈哈哈哈，屌你笑撚死咩」
「係哈哈，快啲換衫....嘻嘻」
一行出門口就見到曉怡同佢個朋友一齊去過場度
「嘩係~」
屌你個系臻，搞到曉怡望左過黎
「喔，Hi賢師兄~」
「Hi.......你好嗎」
「嘻嘻」
「我....」當我有少少動力去講野嘅時候
「蘇致賢，快啲去做熱身，唔好溝女」
整你個制，使唔使咁快呀教練
「加油喔~賢師兄」
「好.....好呀你都係」
「嗯~」
「快啲啦，等到佛誕喇」
一路練緊嘅時候，我對眼有時都留住係曉怡度
有一次佢望到我望佢
我諗住扮冇野，點知佢仲快過我對住我微笑
我都唔識反應，所以又以微笑回應
「喂，認真啲啦蘇致賢」
「哦.....」
「高球......殺......drop......放網，重覆....」
當我想沖前去放網果陣，唔知邊個拋左個波過黎，搞到我隻左腳扭左下
「嘩屌.....呀!!」
我禁住個腳跟，好撚痛.....
「唉有冇搞錯呀，算喇算喇，走去果邊坐低，葉子臻到你」
嘩屌，我點樣起身.....
「賢師兄你點呀?有冇事呀?」曉怡第一個，都係唯一一個走過黎
「痛囉冇咩嘅.....」
「我扶你過去啦....」
「嘩屌.......好撚腫」
「點呀你?」佢係咁問我
「我冇事嘅，你去練波啦」
「唔得，我要係度照顧你.....」佢叉起對手望住我
「咁好啦，唔該你」
「嗯，你要唔要水?」
「嗯」
係佢行過攞水嘅時候，我就決定左......就咁同佢講
「水呀拿，嗯?你....你做咩呀師兄」我直接捉住佢隻手
「曉怡，其實...我好鐘意你....」
「吓?」
「係呀冇錯，我係鐘意你，我一直都唔敢講...」
「其實....我都係.....」佢塊面好紅，好可愛
「咁不如......」
「嗯~」佢都知我想講咩
於是我錫左佢手背一下，佢即刻坐下挨住我
好....好正....之前嘅感覺番哂黎
「以後你諗住點叫我?」
「......老公」
「咁快?!」
「因為....我愛你嘻嘻」
「傻老婆~」
我見到阿臻係度偷笑
不過唔緊要，因為我已經完全俾曉怡吸引住
今晚一定訓唔著，因為我又有女朋友喇~
阿媽，我又得左喇!!!!!

留名 岀快啲

話食就食 會唔會太易

屌
有個能幹的家姐已經好撚夠
個設定仲要D cup 淫底
邊有得輸

雖然好甜，但係d情節太過離地

成日打錯字，睇琴好辛苦

同埋快得濟
樓主碌鳩感覺無乜停過

好撚5p feel

lm f5

去到邊食到邊

挽你老母咩死傻閪

有冇咁易有女啊屌你

今日夜晚出

碌鳩都幾撚忙

第十一章 新生活

練完波之後，曉怡扶我番屋企
「點呀老公?隻腳仲係好痛呀?」
「幾啦，好彩好你咋.....呀撕.....」
「小心啲呀，我心痛架.....」
「嘻嘻...傻豬」
雖然啲對話好似有啲肉麻，但係我好享受，好鐘意俾人咁關心嘅感覺
「HA~HA~」
你有一個新訊息
家姐:係咪番緊黎喇?☺
我:係呀，不過你俾多少少時間我，我扭到隻腳唔係行得好快😭
家姐:😱做咩咁論盡?
我:俾個仆街仔整到咁==
家姐:咁慢慢小心啲行呀TT，今晚都係我黎煮啦==
我:SORRY🙇
家姐:得喇傻西，番黎至講啦，小心啲
「你家姐幾錫你喎」
「係呀佢睇大我架，我地感情好好」
「你就好啦有個家姐」
「你......」
「我係獨生架，我都好想有個家姐或者阿哥......」
「你當我係你阿哥咪得囉」
「唔得，你係我老公」佢鼓起腮望住我
「好啦好啦~老婆」
「嗯嗯~」佢好鐘意我叫佢老婆
我地一路行，行到馬路口，我地對面有一對情侶，佢地睇落都幾恩愛，曾志偉嘅情侶裝雖然好老土，但係我覺得好sweet.....
見佢地傾傾吓計就開始錫
綠燈，咁我地就行過去，見到條仔開始錫條女條頸.....
嘩使唔使咁心急呀......
唔通土地問題真係咁嚴重?雖然我都覺好嚴重，自從有對大學生係巴士站扑野之後我都覺得土地問題好急切要解決
「佢地......咁激嘅?」曉怡塊面好少少紅
「土地問題嘛嘻嘻」
「咁......你可唔可以錫吓我?」佢紅到唔敢望住我，低左頭
「好呀老婆」我拓起佢下巴，然後錫左落去
本身諗起住就咁錫咀唇
點知hold左一陣，佢忽然伸左條脷出黎，我都有啲嚇親，估唔到佢都幾進取.....
於是我都開口，將條脷伸入佢個口度
「嗯.....」佢睇黎係第一次濕吻，條脷唔識點郁吓，於是都係我自己一個帶動成個活動
我用條脷圍住佢條脷轉，我不停奶哂佢啲口水，佢條脷都幾細吓.....
之後我地開始用細細力啜佢條脷，我感覺到佢開始知道點郁，於是開始主動接觸我條脷
依種感覺好有趣，令我諗當年同阿思第一次試點樣濕吻差唔多，不過而家我已經係老手
錫左陣，我自己伸走條脷然後再長錫佢個咀唇
見曉怡合埋眼，應該佢都好享受
「點呀老婆」
「好....好得意..」佢仲係好怕醜
「我地之後再試過好冇?而家扶我番去先」佢點點頭
行到番屋企樓下，曉怡好似有啲唔捨得
「好喇到喇，你小心啲番屋企喇~拿，俾五十蚊你，你自己搭車番去啦唔好行喇咁夜，仲有.....」
「嗯?」
「今晚會涼啲架，所以....」我係書包攞左條頸巾幫佢戴住
「戴住，唔好冷親呀，如果唔係嘅老公嬲架知嘛?」
「知道喇~，上去小心啲....」
我再錫左佢一啖，佢即刻開心咁樣走左
嘻嘻，拍拖......真係好開心
無論係我照顧人定係人照顧我我都好享受......
我慢慢扶住牆行去搭lift
「叮噹!」
聽到家姐沖過黎開門
「番黎拿，點呀隻腳.....嘩，咁撚腫嘅!」
「係呀屌!」
「黎快啲入黎坐低先，煮好哂飯喇」
「唔該....撕」
家姐扶我坐係椅度，然後去幫我裝飯
「黎黎黎，食飯先啦傻仔，陣間幫你塗啲跌打酒」
「唔該家姐~」
食完飯我就去左沖涼，然後就撻番落床
我記得今晚家姐想食我條腸，但係佢都感覺到我好攰冇搞我
「喂，細佬~」家姐入左黎
「做咩呀?」
「幫你塗野呀，今晚你好好休息，今晚唔食你喇，嘻嘻」
「嘩......細力細力........呀屌」
「忍吓啦，咁都忍唔到點做男人」
「呀........痛痛......呀」依種痛，真係要扭親過你先明
「搞定喇，好今晚早啲訓喇」我訓番直個人
家姐幫我蓋被，真係好鐘意依種感覺......
好似小朋友咁俾人照顧......
「早訓喇，細佬Good Night」佢仲錫左我一啖，但係我已經冇力回應
今晚唔扑野唔知家姐會唔會自慰呢?不過我都心機理，因為我真係好攰
唔使三分鐘我都訓著左lu
........
........

有得休息吓

我會諗諗佢，因為第一次做所以唔係好識鋪排

lm

文呢

今晚今晚

一次岀兩章啦

文呢？

第十三章 心魔

......
「你係水泡咋，傻仔!嘻嘻哈哈哈哈，呀哈哈哈哈......」
前面又係阿思個樣但係有一對紅色嘅眼，個口啲牙尖過箭......
「我.....好掛住你呀....」佢把聲變左超沉嘅阿叔聲
「你......你想點.....」
「我地....扑....野.....」
佢攞住我巨龍，唔理咁多一野含落去
「唔好.....呀!!!!!」
佢唔係含，佢用佢啲牙咬實左巨龍
我不斷搖頭，希望佢放口
但係......
佢對眼.......仲大過我塊面......
「嘻嘻......」佢個口取代左我眼前嘅畫面
「呀.......」佢打開個口想食哂成個我
個口埋緊黎.......愈黎愈黑.......
「呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」
......
......
「呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!仆街思!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!」
我喊到我樓下架車都響左警報.......
家姐當然醒左啦，佢係房行左過黎
「細佬冇事呀嘛!!!!」
因為我冇關門訓，所以佢一入黎就過黎攬住我
佢用個胸壓住我塊面我食哂波餅
好柔軟....仲舒服過我個枕頭.....
「發.....發惡夢....」
「哦....冇事冇事，家姐係度.....」
「唉.....嚇到我瀨尿」
「係咩?」
「嗯，阿思個樣....好恐怖...我......」
家姐用手指阻住我講野
「噓......唔使講喇，我知你好驚....家姐同你定一定驚」
嗯?
我皺一皺眉
佢望一望個鐘
「而家六點四，你去沖個涼，我去整野食好冇，食野番學又係新嘅開始」佢摸一摸我個頭
我點點頭，就攞衫去沖涼
今朝都幾涼，沖番個暖水涼都唔錯......
我係浴缸度休息，浸住熱水，真係好放鬆.....
碰!
家姐開左門入黎
「有冇好啲?」
「還可以啦.....」
家姐開始除衫
除左白色tee
到熱褲
到胸圍
再到底褲......
因為個浴室已經有蒸氣保暖，所以除哂衫都夠暖
雖然唔係第一次見家姐個肉體，但係而家見到都呆左.....
家姐搭左隻腳上我膊頭，然後將佢陰部推進去我塊面度
「唔......」我想講野，但係俾家姐塊鮑魚塞住左個口
「唔好講咁多，奶啦，放鬆個人，投入......做愛」
面對性.....仲要係家姐，對唔住我忍唔到!
「啱喇嗯.....繼續.....嗯.....陰核.....嗯......」家姐攞起我隻手去揸佢個波
「乳頭....嗯......下.......繼......」家姐愈黎愈興奮，我都愈黎愈開心
我真係好鐘意奶......
我不斷用脷左右咁奶佢粒陰核
再啜吓佢啲水....
好鹹......但我鐘意
「啜......滴.....」
「唔....唔得嗯....我.....呀!」
「唔!」
家姐開始抽搐
我都飲哂佢啲水
我地都好滿足.....
其實我仲想做愛.....
「我.....差唔多......」
「吓，但係我.....」
家姐望一望我，巨龍扯到突到水面，仲流緊啲液出黎
「得喇~含啦我~」
佢坐左入黎浴缸，乳頭啱啱係水平線
「啜......唔....嗯..」佢開始含我條巨龍
上次扑野冇試過俾家姐含，原來佢都可以啜啜聲......
有啲唔舒服，因為家姐棚牙係咁刮到我
不過我嘗試合埋眼享受
合埋眼又冇乜野.....
「嗯.........」我都有少少呻吟
「啜!!!!!!!!!唔唔唔...」家姐開始加快速度
「嘩.....呀!」我都忍唔住
冇提佢就射哂入口度
「唔!」佢含住哂我啲精，然後起身攞隻杯吐番啲精出黎
「吐!喂出聲啦，有早餐呀~唔使要你果啲住架，所以依啲留番陣間我飲，保養吓啲皮膚~」
我望一望個鐘
嘩屌!7點半，再唔出門口遲到!
於是我抹乾身，去著左套校服，打包個早餐番學就拐吓拐吓就去等lift
「早啲番呀，小心隻腳喔~」
「知道，再見了~」

陣間打多篇

我跌左粒乒乓波

另一篇

數已走

尾

第十三章 意料之外

一出lift，我企最後，等啲人出哂，我就慢慢扶住牆行......
「老公~」
一定係曉怡......
佢係後面抱住我
我地嘅第一日拍拖就從依個擁抱開始
「點解你係度嘅?」
「係呀，你扭親嘛.....我尋晚驚你有事，我訓都冇乜點訓......呼.....」
「傻女，扭親咋又唔係入院，使乜咁擔心」
「仲有我好掛住你喔」
「我都係，快啲走喇遲到喇」
「嗯!」
之後佢扶我出去搭車.....但係巴士條龍長到黎屋企門口...
於是我決定......搭的士...
「的士!」估唔到一行到出去就有車
「海景私立呀唔該!」一講完司機就開車
「老婆~不如你訓一陣啦，到左我再叫你起身扶我啦~」
「好啦，早抖了~」佢錫左我一啖就訓係我大脾
「幾耐呀你地?」個司機多口問
「一日」
「.....咁希望你地可以長期一齊」
咩野意思?
係咪串我地咁小個拍拖.....
「多謝」
「呼......」曉怡真係好攰，真係辛苦哂
我懷疑佢係好早就係我樓下等我....
有啲感動......
阿思....都冇咁對我.....
我冇野做，於是我開始睇電話
原來阿佩搵過我
阿佩(3:45A.M): sadsadsadsadsadsad
而家佢應該迫緊車，算啦番到去先搵佢
「喂，到喇，29個半」
「三十蚊唔使找」
「呼......」曉怡仲係訓得好冧
雖然我要人扶，但係我唔想整醒佢，宜家佢先係我最重要嘅人
佢先係最要照顧果個
咁啱我見到阿恆行過，於是我抱左曉怡起身，等阿恆拉我起身
「嘩，你迷姦呀?」
「姦你老鼠，扶住我啦，我唔想嘈醒佢咋，個傻應該冇訓到.....」
「咁我幫你攞啲野番課室先，你自己搞定啦吓」
「唔該」
於是我就拐吓拐吓咁樣，公主抱住佢去醫療室
「唔好意思，佢暈左，所以我抱佢入黎」
「哦唔緊要唔緊要，擺佢上床先」
之後個校工應該去左攞野，我趁機錫一錫曉怡個額頭，等佢慢慢訓
「你可以番上去先架喇，我會照顧佢架喇!」
好彩啱啱攞番個頭上黎....
於是我又慢慢拐上課室......
......
今日又有數學堂
但係我冇心機打，因為今朝都射左.....
今日坐我側邊嘅阿儀今朝冇番，我上堂果陣真係悶到抽筋
教概率，屌唔教都識啦.......
於是我揮手叫左阿佩過黎坐，見佢都好悶吓
佢一坐低
「阿哥......其實我同阿佳散左.......」
「吓點解架，你地好地地......」
「我都唔想，係佢對我唔住先」佢一野拍落張枱度
Miss Ng都呆左一呆，我示意佢繼續教書，所以佢都冇理到我地
佢用左成堂同我講發生咩事
「嘩屌，原來佢咁樣架?!」
「係呀.....嗚....」我聽到佢開始有啲抽泣
我都唔理miss ng，直接攬住佢由佢係我心口度喊
「嗚......我...咁愛...佢點解?....嗚點解」
「唔好喊，你飛左佢仲有，如果你地仲一齊緊，佢一直咁做嘅你咪仲傷係咪?」
「嗚...........」
佢一路喊我就一路安慰佢
「佢而家就會知你先係最好」
「到時你地結婚但你佢都仲係咁呀，你應該諗番而家分手好彩左喇~」
「......」
「你唔使講野，你喊吓先，我想去一去廁所」
「嗯。」
其實我唔係去柯野，我係去搵曉怡
落到醫療室，曉怡好似啱啱醒，佢捽緊眼
「曉怡~」
「老公~」女人啱啱起身個樣同把爹聲真係好正.....
「有冇精神啲呀?」
「少少啦，我想休息多陣，但係我肚仔餓.....」
「想食咩呀你~」
「餐蛋治，檸檬茶呀老公!」
有咩好食呀?
「好好好，三分鐘」
「嗯!」
我買完俾佢食完之後，我幫佢蓋被然後再錫一錫佢
「早抖，sweetheart~」
「嗯，你都要加油!」
「收到~」
於是我再拿拿臨諗住行番上去安慰阿佩
「你地......」
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我愈睇就愈似我迷失在

巴打唔好代入呀

每次睇新文都塭番上幾篇講乜

我都係，睇睇下睇返上面先知講緊咩

師兄應該忍吾住想自定女角原則

大原則：全部淫底

唔會 當年諗原則諗到我一度想棄故
10條都已經諗撚死人
同埋其實原則都係為左成件事合理啲
樓主問題係佢啲情節已經開始唔係好合理
邊有可能跛撚左一隻腳仲可以公主抱到條女
上堂攬埋一舊band3學校都未必比你咁做
主角mk得黎又冇限制 所以我先話同我迷失在一樣

btw吾你老母

LM

我淨係覺得文不對題

Agger 究竟你朋友女朋友係邊

已

爛

咪呀佩

屌

娜

頭都爛啦

完？

冇啦？

文呢?!

原本爛左尾..唔怪得咁多負皮

文呢 屌你
新人

我睇緊d咩野

Lau Ming

LM
👍🏻